知唔知A,B,C三個裡面邊個係dse狀元？

今次第二頁開估

係咪B,因為古靈精探B?

錯 但我欣賞你的思路

冇轉account喎

奸奸

你當我有轉到 其實個觀感就fit晒

同一招用2次已經唔好笑

用左10次啦 唔好笑咩

做多左啦

你地只識破壞 唔識建設

唔撚想知
ok?

已經唔好笑

get out

悶未..

話咁快就第二頁喇，答案係C,因為C allstar

好啦下次唔用

C
因為肥C大隻

講得出要做得到
I am watching u

開左估啦 開埋右

仲有中未開

再講開埋你年

唔開日月?

d

點解？

因為

我dllm

dnlm

唔會係C 因為。。

蛇C慢

依個好笑

蛇無手係考唔到DSE的 呢個唔ok

你個樣唔ok呀

B,因為b點打都贏硬

真係好尷尬

其實唔想知

假膠嚟

雖然唔知你做乜 但係個答案都合理

On9

嘩 呢個ok喎

都啱既 所以我成日rush b

梳囉

多謝你既支持

高質過上次

屌其實呢題係幾okay 但樓主真係太撚戇鳩

做乜

不嬲都高質

巴打我撐你 我地都係有心打救笑話界既一群

B
因為 super b